如何用言語挑逗令女方增加好感?

有冇高人指點

我爸是李剛

我賓周長長人地善良

你的樣子如何

我賓周長長心地善良

對住佢講任何野都加個bb

條女對我應該都有d好感 次次都比我錫同摷 應該點先溝到佢

收到仲有冇多d?

己經唔重要

首先要係靚仔，其次要有錢，都無嘅話，可以試下好有才華。

不過大多數人都無錢，無錢又點培養才華呢？

可能你會話，有天份，可悲係，大多數人係大多數技能方面都無咩天份。

換言之，你一出世已經決定咗你溝唔溝到女。

樣係天生，有沒有錢要睇有無父幹，有沒有才華要睇有沒有錢去培養。

陪唔陪我去睇樓。

條女比你錫又比你摷但又溝唔到
唯一解釋條女：一雙玉臂千人枕，半點朱唇萬客嚐

做戲咁做去講每一句對白

直接表白ok? 佢好撚猴擒第一次見就幫我口爆 又多水 摸兩摸就氾濫

人生如戲全靠演技 就好似你咁

即係加多兩錢肉緊???講多啲曖昧說話?

靚女 我想屌你

我屌你老母佢就會比個臭閪你屌啦

首先要個女仔對你有好感先

我都明白 有咩方法增加好感度? 佢有讚我靚仔 但我唔知佢有冇鐘意人

讚下佢多數得
但讚得黎唔以太flirty 否則會被人當狗公
可以由啲衣著style開始入手
用字要多變
形容詞同比喻手法係靠睇書睇岀黎
讀文科會有優勢，但其他人靠睇小說應該都會識唔少。

佢算係mk妹泥 成日去玩 有冇辦法令佢改

泥黎講呢
應該可以加啲沙石
本質就應該冇得搞
你做地盤應該會熟啲？

對住佢發出奸笑聲

要有動作 攬落去